香港戲院上網買飛要比手續費係咪世界上最反智既事？

我覺得係

其他國家呢？

俾埋手續費都仲要冧server果吓先on9

所以杯葛佢d食物自己帶入去食

係囉, 其實上網買應該唔駛收先啱

上次去倫睇wonder woman成25鎊張飛又點睇？

大陸都要

因為啲戲院話只要有人畀就會繼續收囉

人地幾錢minimum wage 先

拎唔同物價既地方比
戇鳩

人地開發咗網上買飛有dum本所以要再收番

大陸唔使 仲要平d on9

冧server嘅話唔使手續費喎
你俾到錢先收你手續費

你拎香港同大陸比？大陸乜都假

淘票票 美團 買過都要，你用咩買唔洗？
不過大陸睇戲坐得舒服啲又平啲就真既

手續 到底咩係手續費
全世界得大陸同香港apple store冇得退錢 大陸收就一定岩？

我想睇下其他國家係咪都要手續費姐

我去上海
Walk-in $70
Through app $35
我唔撚知咩app啦 親戚買既
但事實就係咁

德國要

就咁去到買個票價係貴好多
用app買佢個價已經包埋手續費

上次去中國，我見上網買戲飛係平過現場買

what the...

根本cls

唔網上買你櫃檯都係開住server啦
唔通人手mark咩，戇鳩仔

上網買扣贈券都要比手續費

以家問題係
香港同價之餘 要另外比手續費

人地人均月入都高過你幾多又點睇？

英國要收

你呢d咪雙重標準
即係有人貴過你又話要計埋最低人工
咁你仲問咩世界上最反智？
唔同全世界所有野都一樣？

// 美國克萊姆森大學經濟系副教授及香港中文大學經濟系客座副教授徐家健指，香港競爭小，戲院做獨市生意，誘因不大，反而會認為網上購票「當畀多個服務、為你提供方便。」他指出，這與現時的網購正好相反，網購因競爭大，不同公司會豁免以至提供折扣優惠吸客，但網上買戲票「只要上網買有傻仔畀，就會繼續收。」//

條友睇imax？

係好on9
仲要入OTP

同d餐廳要服務費一樣
請waiter返黎就係要服務人架啦
之後係咪要比埋廚師費、水費、電費？

最白痴係服務費唔係落係佢地手
同埋大把餐廳0服務都要收(好似元氣咁)

現場買佢要請多個人反而唔洗收手續費

都話HK no IT
整個平台背後唔駛it人做野
一陣sever收皮又屌it9
開mcl晏d先開對it staff人道d又比人屌

咪係
明明排隊先係最哂佢cost
我為左決定慳手續費
決定下下都排隊買
仲要排到去櫃位先諗睇咩戲
再慢慢簡位簡到比人趕先走
塞死哂 又無大上網買貴飛
你咪慢慢空院

屌你都廢事 自己諗下點解俾人負皮

咪係
比較都唔識比
個腦裝屎

係做至好

所以我從來唔比

你同atm港女有分別咩

大陸要
不過用app買會discount好撚多

乜你覺得屌緊it 班人？

予人方便咪要收lor,等於你茶記嗌外賣

真係唔賺你賺邊個好傻好天真

唔洗

比都算 但逐張計真係好戇鳩

香港越黎越多人
想睇場戲間間戲院都爆
唔上網買就冇靚少少既位
比我係戲院都收你啦反正你班傻仔咪又係比

利申：一定上網買

人地賺到錢唔on9
係覺得佢on9仲比錢買個個on9

好多時都特登行去買定

其實佢個名叫「手續費」係改得衰
心諗點解上網買唔洗用你d人手仲要比貴d
大家條氣自然唔順

但係其實同一場戲 唔同位根本唔同價值
舉個例 皇帝位同側邊位 9成人都會揀皇帝啦
只係一路做法係統一票價 先到先得

大家之前要買靚位要嘅成本就係提早親身去到排隊嘅時間

而家就變左形式 直接要比多d錢去揀靚位
節省左親身排隊嘅時間 我估依個係戲院角度

當然講到尾點都最主要係巧立名目收多d錢架啦⋯⋯

真係超撚on9

啱呀 應該商家俾既要買家食
我就要佢還番俾我

應該再收平 d
少左 manpower 做野

改名做留位費條氣會順啲

自己禁同搵個人幫你禁既分別

澳洲都係咁

英國vue 唔洗

提供嘅服務唔值有charges

食野加一服務費都係喇
邊度有服務
收錢多謝都冇句

呢樣最撚仆街，係中環食個濕鳩lunch都要加一

你on9啫 住咗london6年除咗imax未試過咁貴

個手續費係反映左你d人懶唔想行同埋搶先霸位既好處
嫌貴咪直接去戲院買飛囉
嫌貴咪上映當日先買飛囉

HK no IT
網上賣飛成本貴咗咪收手續費
如果網上賣飛成本低, 戲院自然會想方法, 畀優惠你, 鼓勵你上網買

* 排隊買飛, 用信用卡仲有九折 (非首輪電影)

琴晚見到有個回覆
手續費貴過飛

我Cineworld gallery任飲任食先十五鎊一張

Manchester ODEON 5鎊

睇完行出去，入其他院再睇，冇人看住
試過一日睇八個鐘

之前喺美國睇戲 一張飛8蚊美金左右 無手續費無劃位 買一張飛可以睇哂全日佢播嘅戲

韓國唔洗
有時有免費cupon派
截至睇戲前15分鐘都可以免費取消退返全數

以前我身邊只有d出名唐人乞兒會咁做

其實倫敦人平均月入扣稅後只係高過香港括扣稅後少少

澳洲咪一樣要

Metroplex 4月 做 promo, 上網買同app買都係$1手續費

應該係你on9,英國睇戲6鎊

用依啲買仲平啲，咪撚on9啦

日本唔使 不過本身睇戲要1800yen(今年加到1900

屌 我講緊用app都係要加幾蚊手續費咁啊戇鳩仔，鬼唔撚知用app買平啲咩你老母

大陸啲觀眾好嘈

一次過買幾張
手續費斷張計

德國係少數反智程度同香港有得比既地方 唔講政治，淨係講電視費、醫保同埋版權法

英皇唔收手續費係明智嘅選擇

現場買好多時仲要有信用卡優惠
上網買無折仲要比手續費

人住日本
每次買飛睇戲都係上網買 無手續費架

世界上真係得香港嘅online shopping咁落後

佢覺得方便你，就要收費。性質同揸車過收費隧道行autotoll一樣，明明唔使佢擺一個收費員工，但都要每月收你三十幾蚊行政費一樣。

同睇marvel差唔多一樣反智

日韓上網買都冇手續費

英國要

冇話反唔反智
Design develop hosting maintenance 都係成本
逐張計貴唔貴見仁見智

人地NHS 醫療 同英國教學 點同hk 比

美國要
其實當手續費係skip the line就fit晒

網上訂飛明明乜春手續都冇 收乜9手續費

逐張收手續費 勁撚on9

全世界都要架啦 咁都要踩香港